其實包攬訴訟有咩唔好？

好記得嗰個包攬訴訟廣告
點解以前政府要將佢妖魔化？

驚你窮人反cup有錢佬

港共政府。完。

英國一早廢除咗，係唔知香港點解keep

等啲窮人難啲告到政府同有錢佬
順便保護埋律師呢個“專業”

古美門個d係咪就係叫包攬訴訟？

集體訴訟又有咩唔好呢

錢係力量，團結都係力量，大家都有力量，商家仲點食住班窮人呢

要遵從法律面前窮人含撚嘅原則

我由中學開始都覺冇問題係唔知點解要立例禁，大個就明白係要保持奴隸制，確保中低層唔可以有力量

如果窮撚有得玩法律
有錢佬點保持而家地位同利益